生活好大壓力，啱啱同女朋友分手，有咩放低嘅方法

點解香港做人咁辛苦

分手姐 過多排就冇事

搵番自己既生活先啦，充實下自己！
比d 時間自己，會慢慢復原

香港啲壓力真係大到痴線

call g

飲酒call G海邊吹風放閃卡閃片反社會人格

一個人拎背囊去旅行，住Hostel，可以走一個月以上最好。

搵新興趣，係呢個興趣度識新朋友。

搵朋友日日呻直到佢地忍唔住罵醒你。

瘋狂運動。

返份pt洗腦，仲可以賺多個錢。

放低方法真係有好多，睇下你想唔想，加油。

收皮啦你 你都冇戀點失啊 AIA

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？